\begin{titlepage}
  \hspace{-6mm}
  \includegraphics[width=\linewidth]{immagini/logo_unimi_scienze_e_tecnologie.png}

  \vspace*{2mm}
  \begin{center}
    {
      \vspace*{-3mm}
      \LARGE%\fontfamily{mdugm}\selectfont
      \color{gray!90!black}
      \textit{Corso di laurea (magistrale) in informatica}
    }

    \vspace*{25mm}

    {
      \huge
      PICCOLI CONSIGLI
    }
  \end{center}

  \vspace*{18mm}

  {
    \large
    \noindent Relatore: Prof. Programmatore Tex\\[3mm]
    Correlatore: Dott. Scrittore \LaTeX\\[3mm]
  }

  \begin{flushright}
    {
      \large
      Tesi di laurea (magistrale) di\\[2mm]
      Papera di Gomma\\[3mm]
      (matricola 1234567)
    }
  \end{flushright}

  \vspace*{\fill}

  \begin{center}
    {
      \large
      Anno Accademico: 1977 -- 1978
    }
  \end{center}
\end{titlepage}
